女狗被爆樽，全部票控限聚令，沙田入屋爆竊，旺角捉派口罩，荃灣火魔警，拘捕老泛民

女狗被爆樽，全部票控限聚令，沙田入屋爆竊，旺角捉派口罩，荃灣火魔警，拘捕老泛民

目的只有一個！！
就係想淡化基本法22條
唔好俾佢搶 fo

仲有今日 PK 收炸彈

全部都係呢兩日發生

聽日又唔知爆咩出嚟